點解要打爛紅綠燈？？

係唔係警察臥底？
如果唔係，你打爛紅綠燈做乜？
只會搞到中立撚邊做藍
俾政府一個藉口亂嚟

其實快相機有得諗呀！